就快831，連登個班識「天眼通」「陰陽眼」嘅超級大法師呢？

仲唔快D出嚟，繼續妖言惑眾？

全部呃神騙鬼，佢地要等風向出咗先可以搞創作

笑左

多謝樓主支持香港戰狼黃景樂出征南海

你唔好笑呀
當年該post一出，個個熱烈討論

連登仔幾時去美國聽證會，向佩洛西陳述，自己識「天眼通」「陰陽眼」，係超級大法師，力證某某站真係死過人，聲淚俱下，慷慨激昂。
睇下美國佬會唔會因為「陰陽眼」「天眼通」等連篇鬼話，就出子弟兵囉？